全球各國 RO值感染數 一覽圖錶

泡菜佬升到好似火箭咁

最尾果幾秒

如果有埋伊朗就正

日本個數假的

佢死都唔驗ONLY

真實應該爆得好勁！

好似踢假波咁肺炎公主號明明80分鐘前仲係3-0領先贏撚硬，80分鐘後連追三球，再補時絕殺反CUP

可能韓國先係真 其他國家俾人fake撚晒

根本就係

跑馬咁

成張圖好似睇緊馬咁

日本好有潛力大爆發

升嗰下好似導彈攔截

下一球all in 日本